元朗婆婆被搶手袋 熱心人助擒南亞賊

元朗發生搶劫案，下午近3時，一名婆婆於教育路1號攤檔選購蔬果期間，一名南亞男子突然走近並搶去婆婆的手袋，然後拔足逃跑。婆婆見狀大聲呼救，有熱心人士尾隨追截賊人，終成功將賊人擒獲，起回所有失物。警員其後趕至，將賊人拘捕帶署調查。

一定係個別例子，我認識嘅南亞人都好nice

南亞個個都係聖人

蝻亞賤狗

廢老就咪撚幫啦，你話90後我就幫硬。

兩個都唔抵幫
但南亞佬係更加低賤既生物

香港搞到今日咁多撚謝呢班廢老

賤種蝻